用一個足/籃球星換高比返黎，會換邊個？

現役

leborn james 條奶共狗

佢令到我開始打波 改變我一生 奶共我可以原諒

tsun dai

奶共真係不了

james harden

孫興慜

LBJ死最多係可惜
Kobe 真係同籃球劃上等號
以前個個係街場
都柒下柒下想扮Kobe

伊巴謙莫域

+1

呢個真

武磊

呢個球星嚟？

連美欺

慜，其實係咪讀晏？

獌個個連咩咩

一個未必夠，不如用多幾個換啦

文/敏

lingod

舉腳支持

讀on, on9個on (唔識寫)

成個武漢市既人換一個Kobe

用C朗黎換

公投應該美斯第一名

教練得唔得

費格遜

佢都冇幾年

換番個後生仔番黎算啦

學fade away 申脷

James d射姿過人咁撚柒, 邊個想學

姚明

姚明啦緊係

支那人沒有一個是無辜的

射到小兒麻痺咁

全隊利

陳7

我願意用武球王換番高比

Agger

拉

武女

戴狗

達哥

連加特

成個中國

支那籃球隊

fisherman lok

冇人講雲加

習近平

支那全隊

強姦犯 換你老母咩

Tsun Dai

美斯

收皮啦屌你老母 奶共嘅都原諒？垃圾 對唔對得住啲手足？

籃底轉個圈 fake7次 再嚟個fade away

細梅

林鄭月娥

余文樂

鄭智

原來係你條hi hi

乜撚嘢改變一生

孫揚

想講孫揚條賤種
不過佢游水

高比都係強姦/叫雞+出軌
但你又ok

kobe嘅招牌fake fake fake fake

譚詠麟

咁佢都係學Jordan 姐

西書 想佢死好耐

陳百祥

Fisherman Lok

費沙文.樂

sergio ramos

Siuma

LBJ隻黑猩猩

借個位plz

[文宣戰線]班狗出咗Tg channel

LBJ黑猩猩 + 依位弱智連登仔全家換高比

讀”慜”

Ben Simmons

係

yao ming

葉頌朗牙朗

Lin-Messi

fishman lok

好波

連De Lof?

Ok Ching

3萬個夠唔夠

我想用我自己換…可惜唔得

沙拿

漁民樂 樂仔

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

阿仙奴全部後衛

無知一問
點解嘅😹

羅意庭

林鄭

Pk鄧

你無加最後一句我都仲可以俾你過關

奶共狗嚟

傻閪 想踢中國國家隊
點知人地又嫌佢廢
想奶共都奶唔到

全部支那/親支那nba球員

成隊中國隊唔該

................./////

成隊支那啦

係都李天秀先

連美斯

周柏豪

冇女

Agger
湖人係屬於kobe
奶共占死遠啲啦

其實算係值得尊重嘅支那球員黎嘅

james (all)

真

James

Lingard

259屌你老母

Lebron James

認真答只得c朗 美欺 細哨果種級數先夠資格換佢返黎

中国球星

成隊痢

wu liu

Fish man yue

Fish man lok
自

咁你打波關其他人咩事

淨係支那已經收皮啦 無一個無辜

Zaza Paxxxxxxx

冥星隊陳百叻

sor佢唔算球星
自

費格信

唔係球星，班主得唔得？高安基全家

球「星」，以個頂盡叫球「員」

球星？

咁係因為LBJ嗰種打法唔係咁易學
呢幾年手感仔就好多人扮

你條撚樣咪撚再扮野入曼post

正職係曱甴嘅球員

中国所有運動員，可以嗎？

咁都唔算球星？

林鄭+3司+ 3萬隻popo

桃明

Fishermen

爺爺托尼/wu liu
奶共奶到癡左線